[HKU]夠500個好評！我聽日去zone3大叫邊個hall有得賓周打面

1000個正評 大叫邊個hall有得滴蠟
1500個正評 大叫邊個hall有hall雞

推！

開錯台

我250 ok 了

lm

一齊？